【緊急】發夢見到多區有汽車爆炸...

發夢見到多區有汽車爆炸，希望唔好係真，如果唔係實唔夠警力去應付

利申：剛剛夢醒，提提大家，各位小心

嘩

我夢見好多火魔燒車

夢見好多區都有

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

無用，開哂花佢地都係死咬住理大唔放

我夢見好多人都覺得乜都做唔到，開始乜都試，癲晒咁

我係和理非，發夢見到咩都要講出黎比大家知

咪做，反效果
我唔想講失民心依d on 9野

大家要小心，幫手推下

而家仲講呢啲，幾佰條人命

依家周圍開花又拉多幾百

只會得消防到

失咩民心
而家仲理

唔多唔少都會有啲影響

𨳒你啦 而家係要車俾人出去
唔係任何理由塞路呀

呢啲野只會搞到消防

咪撚玩,佢好似元朗咁直接唔理,飛條線俾消防,唔係搞狗宿呢d春袋根本佢地唔會care

無腦嘅唔好亂好post啦
燒車主要係消防黎救火,
關黑警咩事, 最多咪事後調查
當場都係消防做野架啦

炸狗車就話姐

啱啱原本訓著 點知發夢見到香港周圍啲商場啊中資鋪啊比暴徒燒著曬
然後啲有錢佬鬧政府 交咁多稅差餉居然周圍冇曬警察 然後我工都返唔到
跟著嚇到標冷汗醒左

唔會 除非係警署入面啦

我都夢到呢個